[oscar ma之2]YY搞學生？

星期一淘大live班，點解有個女學生喊住話要搵yy?

你小心d講野
喊住搵佢唔等於被搞過

出現了

唔想佢比人告
咁牽強既理由

方丈好小氣嫁
你咩理據都無話人搞學生真係死撚硬

YY唔係啲咁嘅人，你唔好屈佢

lm

搞到個學生喊啫

對唔住啊YY, 我只係好奇，唔好告我啊

lm跟進

花生
利申：補緊yy

我唔信YY係咁嘅人！

衝出嚟

米就糸 YY吾系甘加羅 😡

屌你老母 返5p啦

真心膠

YY教中文甘好，吾會搞學生羅 ^^

啲女睇泡菜矮撚天團都睇到喊啦
喊住想搵基爾獸有乜問題
話晒基爾獸呢啲咁受歡迎嘅

唔比人校內mock炒左嘅